{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45127&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양수리수리봉봉펜션"
    },
    "text": "青々とした玉色の瀬を抱いて漂う奇岩絶壁を持つペンションでは、美しい舎人岩の絶景と渓谷の音を通じてヒーリングを感じることができます。 周辺には 傍谷陶芸村と高水洞窟があり、車で手軽に訪れることができます。 チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車及びバーベキュー施設が提供されます。 バーベキュー施設を利用するには炭とグリルをレンタルする必要があり、レンタル料金は20,000ウォンです。 利用可能時間は7:00から22:00までで、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超えたり、未成年者、ペットの入室は不可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理も客室内ではできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火薬や爆竹などの火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは分別して指定された場所に捨てなければならず、オンシーズン中の料金と一部客室の利用可否はペンションの事情により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料のWi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙客室ですか？",
            "answer": "はい、禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するには何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには炭とグリルをレンタルする必要があります。レンタル料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理をすることはできますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者には利用施設の紛失や毀損に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火薬や爆竹などの火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金や利用可否は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中の料金と一部客室の利用可否はペンションの事情により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 398
    }
}